給絕望的你2: 國師陳雲預言運動如何收科和如何影響香港未來發展

底部有原片Link，希望大家用45分鐘睇睇，如果未有時間睇小弟歸納左陳雲國師城邦論同今次運動的關係和如何收科(有錯請指正):

現階段美國兩院加上侵侵都表明將香港反送中運動和自主問題放係中美貿易談判之上。9月美國復會將會通過”香港人權及民主法案”使香港維持高度自治。

香港人權及民主法案同以往既法案有所不同，有懲罰同制裁的附帶條例:
1: 對阻礙香港人權及民主的官員或部門加以制裁，例如凍結資產，禁止入境或影響子女留學等。P.S美國既制裁有連帶關係，簡單講就係世界既制裁。

2: 取消香港獨特關税地位，香港作用消失，中方需要極高成本管理香港。

中共需要香港的獨特關税地位，金融中心同集資地維持經濟同實力。除非中方極要面而攬炒，但機會極微，故此中方會以合作方式去處理香港問題，回復香港高度自治例如普選選舉工程並將黑社會行為推落警方，使警方受到應有制裁，重建中共形象。

美國因此擁有監管香港的條件，倫敦、紐約、香港是世界三大金融中心，法案使美方掌握世界金融市場。

建議:現階段應該著重文宣接觸國際社會，對政府繼續施加壓力，保持克制，思想勇武。

希望大家放低對陳雲既成見，睇晒成條片，你會發現今次運動係充滿希望:

大家討論一下

5大訴求，決一不可！

大家睇睇

推

簡單黎講
即係要美國係香港既影響力煲大佢
係維持一國兩制之下令中共收皮

贊同

無錯！如果有機會加上歐盟既制裁會雪上加霜，中共滅亡，香港順理成章建國。

幫推

國師有講，主要係推晒個波落黑警到，否認order黑社會亂港。

唔好意思，借個位宣傳
五大訴求，缺一不可
獨立調查 撒回惡法 平反暴動 撒銷檢控 雙真普選
堅拒階段性勝利！

全民文宣鍵戰
每人一個twitter account，like & reweet 有關反送中的消息
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站、facebook & instagram瘋狂轉貼文宣
全面推廣中共納粹主義，增加國際迴響 #ChiNazi，谷行全球抗共
文宣source:

香港人重要日程：
8月21日：元朗靜坐（1900元朗西鐵站）
8月23日：香港之路 百萬人鏈（1900港鐵沿線）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1500葵芳南巴士站集合）
各位手足，到時見！

中聯辦都係睇呀爺頭
另外我好想講係港人好多都植入左失敗論同中共不可對抗既思想，多得飯民打著抗爭既旗子40年，但無諗過要抗爭成功，因為有民主就無民主黨，64平反左，就無得永續64集會，有普選就無泛民....希望有一日大部分香港人會覺醒，到時用政崗去普選議員。

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

正解
中共正處於兩難階段，無得唔放手，只係等緊一個落台階

係，呢個反而係我最擔心既位，希望今次運動令大部份人政治醒覺

係，深圳

唔會，因為玩左幾屆，大家睇穿左技倆，到時有人權民主法案，美國會監察香港選舉

Bro

但係深圳要推得郁要有3個前提
1.開哂網
2.搞外幣
3.行普通法

第一個都未撚做到

所以係做樣俾大陸人睇

巴打心水清

點處理國泰清算員工之舉動？

一定會

無特別講喎⋯但個topic係講國泰

push

5大訴求，決一不可

唔好成日睇 熱普城

佢哋會搞散成場運動

仲熱普城？唔好二元論啦好麻
利申無follow過

有無論據證實你講既野呢？
就咁撻句statement抹黑同共產黨有咩分別

你睇下陳雲根講過啲咩囉

飯民打著抗爭既旗子40年，但無諗過要抗爭成功，因為有民主就無民主黨，64平反左，就無得永續64集會，有普選就無泛民...

全中，飯民從來無執政意志

小弟不才，不如你直接quote下佢講啲咩你認為搞散運動？

呢個真係最心痛，以前我係一個大左膠，年年去64

quote出黎啦，講到係人都知咁

其實聽佢講野比睇佢寫野，佢講野其實係好正常同有理有據啊！

咁呢兩三個星期既遊行同示威是咪都唔駛衝住？

我就唔會入佢page睇㗎喇

佢6月就已經論述左而家個狀態，唉啲人係為反而反

仲有無限DQ

其實香港好似得翻一條出路咁
國泰正好證明 假設你唔主打反共 無論你獨唔獨立 中共都會用佢嘅方法打到你殘
反正都係 做西柏林 甚至西方隻棋 反而先會有我地想要嘅野

其實係，等美國9月復會

希望多d人睇到哩條片

睇下有香港少有有國際視野既人，同時又熟識香港情況既人係點睇件事

好似泛民永續社運永續失敗就可以收皮先

其實係，為啖氣可以撚下狗既，但最驚真係有人出事

721 811

今次有食藥。

今次可以行到呢步真係因為無泛民大台既出現

冇錯

22年黎，第一次冇泛民

就成功在望了・・・

你睇下泛民幾撚勁・・・

未食藥都係講下gip盾、神鬼姐

keep住士氣同活動，死守到九月

冇錯

我相信香港人既智慧

成功佢必不在 功成其中無佢
泛民今次都算退得靚

外國文宣重要關鍵唔止在於令外國人知道事情
實情佢地想幫都唔知有咩可以做
由此非常重要要引導埋佢地作出行動支持
例如罷買made on china等等！！！！

所以雨傘某程度鞏固左部份香港人政治智慧

好彩傘後新一代同泛民完全無感情，亦都唔會聽果班社運乞衣左膠枝笛，尤其七一拖走白頭佬果一擊，救咗全香港同全世界！

泛民終於做返一件好事，以大局為重

係！例如罷睇花木蘭活動，人民都可以自發制裁

【彭博影片】暴力抗爭有用嗎？

雖然國師只係話文宣就足夠，但我覺得要發夢俾壓力，問題係唔想再有手足出事

今次勇武比5年前多左份智慧同決心

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

要靠美國係岩 但都要keep住文宣 只要文宣唔完結 呢場運動唔會完結

保持克制思想勇武好認同 如果有朝一日真係制唔住 我真係恭喜啲狗

修復失地，有人話佢地想spin，我覺得係舖緊落台階。

大推

係，文宣好重要好重要！真係要令件事更加國際化

係，有時都覺得佢太自大，但係個運動真係跟住佢個flow去

今次大家都好撚堅定，啲黑材料只會加強堅定，好難spin

陳雲係2010年就講快樂抗爭，不過係用嚟反擊左膠用失敗主義同失落情緒主導社運嘅現象。快樂抗爭係想大家拋棄失敗主義同負面情緒，改變參與社運嘅心態同行動方式，令大家唔會愈做愈失望。

"抗爭程式化，取不到成效，就只是自欺欺人的、假的心理治療，類似一味睇AV打飛機，日久腎虧不舉。這種無效的政治行動，是虛假的心理昇華(false sublimation)，心靈的欲求未曾兌現一點，便草草收兵了。心靈的悸動、正義的召喚，必須得到堂堂正正的、實有其效的宣導，可以得到滿足和快樂。這是最終的快樂抗爭。快樂抗爭的開始，可以用藝術、用詼諧諷刺來吸引民眾參與和支持，可以用藝術和諧趣來娛樂同志，大家放下怒火，平靜心神，安慰同志。但必要時，最終也要勇武行事。這是為了心靈的快樂，得大自在、大樂定。"

講得好好

以前我都覺得佢癲癲地直接skip論述，但今次真係佩服

pish

唔知真家假，
但打左飛機先

香港問題放係中美貿易前係發生左，國會促進特朗普搞香港人權及民主法案都係事實，美國正式介入，以上都係陳雲6月份fb講左，之後佢既推論如果無節外生枝，應該都會中

其實佢嘅論述最後係叫人要勇武，同埋防止比社運嘅失樂感扭曲人格，保留大家嘅善心。

"當理性失效的時候，就是武力的開始。At the end of reason, violence starts. 武力是理性失效的結果。有兩種理性失效﹕不講理和講盡了理。不講理的人會動武，道理講盡了而無效的人，更會動武。秀才遇到狼，要變成獅。理性有時要用武力來貫徹的。勇武行事，是羅馬人的傳統，也是漢唐中國人的傳統，孔子講的智、仁、勇。如果香港人可以容許這種欺負而不反抗或不惜決志動武以反抗之，政府不斷的欺壓、創傷而人民不斷的啞忍，幾件大事之後（反右、文革、六四、強拆），就形成了中國大陸的扭曲人格，香港人在政府強行通過遞補修訂法例、二十三條立法之後，將來的公民性格也會是犬儒、殘忍和卑鄙，與統治者同流合污，好像那些無可救藥的大陸平民一樣。故此，為了保護香港的公民性格不受惡毒政治的污染，非起來反抗不可。"

條友仲要狂飲茶，無曬熱水

好勁

一次818遊行 政府都讚話和平
比敵人讚
就知道和平既遊行得閑做一次就夠
我覺得就算唔係升級 都要維持返之前比政府既壓力

希望只係為面子舖緊落台階

2019/07/07陳雲：英國已經走了，不會回來，也無謂為難英女王。香港人要舉旗求援，請舉起美國旗。可惜香港人就是沒這個膽，連想也不夠膽想。為什麼香港人失敗？原因就在這裡。我就是上次在G20直接說“President Trump, please liberate Hong Kong” 的，特朗普才會遇到習近平的時候提起香港問題。下次香港人夠膽舉起美國旗的時候，香港就得救了。

我認同，策略上一定係流水抗爭，我會等多兩日先

算啦 香港人都唔信陳雲
成日當人未食藥
人地fb有心派膠 啲人就無限放大
又唔接受自己唔夠佢有遠見
人地舉旗 引到美國關注
（點解唔舉英國旗 依個政治考慮有幾多人明？）
但有啲人連美國國會 同侵既黑白面 唱雙簧 都睇唔穿
然後就笑熱普城個普 係侵個普

有時啲野 係有遠見既人先會選擇
無奈大多數人只睇表面 政治明星化
有得聽鄺神靚仔講野 邊會聽個串柒柒既阿叔？

利申：覺得佢串得起 值得專重
有時啲膠要自己過濾

佢平時禮拜三有分享會
要入場費 你可以話佢又抽水
人地搞政治搞到比樹仁炒 有邊個泛民支持過佢？ 到依加要自己搵食
唉
試下入場聽下 係層次既唔同

係，HOCC出黎講兩句大家又唔記得以前點同勇武割蓆，歉都唔洗道。泛民識branding marketing將政治修飾娛樂化。陳雲對香港華夏文化既貢獻無人識欣賞，佢既政治論述真係唔係鳩up

睇泛民啲見解睇唔到出路，可以話咁多義士自殺泛民係有責任

好多行動派都係受佢影響

真心推一推，佢講得中。推得中。而且有前瞻性。派膠嗰啲你自己過濾啦。

Pish

Posh

過咗呢兩個半月，我由當佢係一個半癲半天才嘅咸濕伯父，升格做真・社運KOL, 沒有之二。

好簡單，
一：佢的論述非常易入口，無論根底深厚或是智障的，都會有野袋入袋。
二：actionable。佢的論述是能夠執行的
三：國際關係視野，如果只睇香港VS中共context，大家at the first place係唔會見到一絲希望的，佢突破了好多人的盲腸
四：認真明白人性的弱點，沒有位置，就沒有包袱沒有太多計算，佢是小氣的，但佢同時又有點點的無私分享

點解咁多人憎佢？其實我都睇唔透，可能佢係一個私怨撚，or simply小氣
最慘的是佢外形與先天presentation都睇落not trust worthy。注意只係「睇落」。香港人太著重包裝，楊X橋呢d西裝骨骨戴眼鏡大家就覺得佢勁，其實佢只係一個食兩家茶禮的典型香港醒目仔。
大部分香港人不配有陳雲。

佢宜家，將來都會繼續俾人話係癲佬，但歷史會有公論。

so far 一路睇佢佢都好中，舉美旗我夠膽講一定係佢帶起

係，泛民今次係有功勞，例如鄺仔

美國講明想香港問題和平處理，亦都要方便美國同其他外國勢力有正當性介入，我地要暫時將抗爭運動定格係811嗰日，以受到中共暴力壓迫同殘害嘅和平正義抗爭者形象示人。

如果而家有狗唔小心比人殺咗或者狗方自己殺狗，都會令國際尷尬，妨礙佢地介入。所以要暫時停止激進嘅行動，即至美國國會復會再視乎情況。

佢present係爭左啲氣勢
真心希望佢有生之年還佢一個公道

仲有半個月

推左幾個鐘得百幾正評

承你貴言啦

陳云風火輪.jpg

全面直選唔比DQ 你估奶共個d仲可以有幾多席 再多都係變少數黨

呢個時候要專注國際上嘅文宣，增加國際支持，令香港人權及民主法案更有保證通過。之前義士舉美國旗嘅片係網上感動咗唔少美國人，甚至將我地比喻為美國建國嘅先賢，成功係心靈上同美國人connect。

佢一向枝筆係勁過口才

3點幾推唔到架啦巴打
聽日努力啦
晚安

我認為要令到美國（或者其他大國）幫手，最重要係要令佢變成一個選舉議題，咁佢地啲總統/侯選人先要著急去做野
所以要大力宣傳中國係nazi,全世界要幫助
香港對抗Nazi係好重要

希望忍得住

話中共係Nazi唔錯，又冇話錯佢

曱甴論, 其實已經等如種族 hate speech. 一定要煲大佢

聽聞云伯有病唔係咁夠氣講野

做人最重要有希望！
柳暗花明又一村！
香港一定會打勝仗！
要比d耐性！
香港國萬歲

PS 城邦論真係好好睇
就算唔信都會係書中獲益良多

香港人除左要勇武之外
都要文養呀！ ！ ！
睇多d書
為香港建國做好準備！ ！ ！ ！ ！

pisj

puzh

佢話好快會消失人間，年事已高
好想佢可以做官搞返好個制度先

一定會！只要大家唔放棄

自由世界企响香港呢邊，文宣非常重要

收到

起身啦巴打！幫推

721

大家快睇香港城邦論！真係無得駁

首先就燒上大陸先等佢無得拆

今次燒到上大陸係bonus，但最重要係自己香港搞返好先，中共要面需要落台階，呢一刻集中5大訴求就ok，其他要忍一忍，留待日後先遍地開花

點解會有白兵

我識鬼

心思細密，一個無權無勢既呀伯都做到呢步

推條片比佢平時啲文溫和易理解得多

真人屌打泛民....

贏咗先講 絕不打飛機

唔知呢

好想大家明真係要保持克制

聽youtube

咁攪笑，國師上自由亞洲電台，其實花生台係kind of自由亞洲的分支。經常互相轉載，同好似主持overlap的。

個人覺得美國介入某程度變相俾左落台階中共，假設最後通過法案，香港有完整既民主同人權，索性話係美國勢力入侵，而唔係中共俾既，一來唔會違反中共執政立場，二來保住香港金融市場呢個工具，三來用香港黎deal 貿易戰。有時都要睇中共識唔識用香港呢隻棋。

真係怕有人會忍唔住手

精進自身最重要

冇錯，慢慢拖，唔好急送頭

特朗普其實都俾晒落台階，態度勁軟

我哋最少要維持到10月1，伴隨美國人權法案通過！

其實陳雲既理念好簡單好易理解，睇多啲就明佢一直圍繞住城邦論黎講，唔會一時一樣

9月復會
我會堅持到成功一刻

岩呀

西柏林兩個月前已有人講
一早期前德國報紙都講過

反送中 決戰開始

2019-06-21 / by martinoei 黃世澤
反送中 一役，喺G20會議召開前嘅背景，以及取代咗民陣指揮機制嘅「連登光明會網絡」號召下展開。對於呢場戰役，香港民眾安全嘅關鍵係國際支持，而香港人應該感謝黃台仰、李東生，佢哋再度發揮作用。德國再度成為香港嘅保護者，而香港有幾安全，將取決香港人喺國際社會面前表現嘅決心同勇氣。

反送中 決戰與 G20

點解我話喺國際社會嘅訴求咁重要，我用柏林封鎖(Berlin Blockade)嘅歷史講明，喺柏林封鎖果陣，正值中國國共內戰，當時美國唔可能兩面作戰，當時史大林係故意製造柏林危機，令美國無法全力援助中華民國對抗共匪，蘇聯特務頭子Pavel Sudoplatov嘅回憶錄，SPECIAL TASKS: The Memoirs Of An Unwanted Witness~A Soviet Spymaster寫得好清楚。當時美國係有意放棄西柏林，繼續援助中華民國，但當時係西柏林人上街示威要求西方援助，但中國人走去支持共匪，連啲留美知識分子都去支持共匪，有乜好講，西方國家咪援德棄中，你明唔明點解我咁憎焦土派班人渣，尤其果位偽日本通。

我甚少同支持永續基本法嘅開戰，但呢次都要，明知中國嘅歷史、文明、文化同德國完全不同下，仲堅信中國會尊重香港自主，要永續基本法等，全屬瘋狂，等同毀滅香港。德國本屬一堆城邦湊合物，到現時仍然保持如此特性，中國自秦以嚟已非如此，今日中華人民共和國更變本加厲。如今只有港中分家，香港獨立、歸英或加入歐盟才能維持一切，而且中國根本唔係乜嘢華夏，仍然係華夷變態一書寫成以嚟，毫不尊重文明規則果個野蠻國家，甚至比大清帝國更差。大清帝國都曾喺西洋傳教士協助下，係Westfalen體系嘅成員。

所以黃台仰佢係無庸置疑嘅香港英雄，佢再度喺關鍵時間發功，要求Angela Merkel直接喺G20過問香港問題，因為要求Merkel過問香港問題嘅係執政CDU嘅國會議員，而且會親自同Merkel講，我相信會出現最令英國尷尬嘅情景，過問香港問題，係德國總理，甚至美國總統，而英國首相唔知自己做緊乜。(我未計YouGov果個令我覺得好尷尬嘅保守黨民調，我真係黨大會後就會退黨)。德國使館將香港嘅617同德國617連埋一齊，都反映咗個取向。你明點解有人要喺G20搞啲瘋狂要求，同埋點解民陣唔喺星期日遊行，被人媽到九彩。

反送中之役，我請求大家一定要去，同埋喺G20期間，要盡量喺唔令日本政府尷尬，不令大阪府警察麻煩下，反映香港人嘅訴求，一如Berlin Blockade時嘅西柏林人一樣。所以呢篇文，我係遲咗少少出，我希望大家知道，呢個周末，係十分之關鍵。

遲吓入返本香港城邦論睇睇先

不過仲有2047嘅大山要爬
加油

本書有講2047

以前純粹覺得國師係癡線佬
經此一役開始改觀

same here

此話何解？

有分析過中共既滅亡
當香港維持高度自治，基本法永續，中共收皮香港順理成章建國

咩叫打爆春袋

佢城邦論有講，以一人敵一國搞到家破人亡
2016都被泛民中共封殺，無左份大學工同報章評論job，而家靠講座同賣月餅維生

城邦論個序*

春袋指香港？

屌我諗起燒山賣巴西凍肉

不過我敬重國師
佢文化沙龍值唔值得聽？

值得，真係第二個層次，而家一開放報名幾個鐘內就full ga la，完左買月餅條龍長到

謝巴打

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好正，因為有人跟左雲伯既策略，發展到中美而家個狀態

次次都係睇錄播

姐係共濟會？

我都係去過一兩次，今晚我都報左，但未有confirm email

當年佢話要解散學聯

得罪咗 學聯 泛民 支聯會 教協 職工盟/NGO
呢個五位一體嘅利益團體

所以先至畀人係咁攻擊

應該係45：55

當年我都係學聯一份子，對唔住雲伯

反而想帶一帶另一個問題

點解決白色恐怖呢個問題

我都只係學生會一個小嘍羅，跟風，背後既事唔太清楚

I mean 就算有雙普選
企業長久地要表忠

港人真係會被瘋狂清洗

任重道遠

陳雲所講既be water be yourself同思想勇武咬住唔放正正解決白色恐怖問題。

推推先

國師條我精神領袖

我覺得點解陳雲唔搞形象marketing係希望香港人真正明白城邦論既運作同政治覺醒，咁我地普選既法會先到有代表性，唔會一打就散

12年時讀城邦論覺得只係理想主義既產物
到今日真的出現中美拉扯之下的新局
只能講佢係有大局觀（加上買贏左）

睇到眼濕濕 雨傘就係比左膠一手破壞

有無得walkin偷雞？

sad佢星期六都full埋

老師有追po

其實每個人講嘢都會有見地，陳雲奪政治理論及謀略係work，只不過佢神神佛佛果啲嘢同埋怨敗選就神化咗啲，啲人就話佢痴線，講到尾，佢唔係為咗香港，就唔會被嶺南炒魷打爛飯碗，佢教授嚟，犧牲都好大，無犧牲嘅人無資格去批判人哋

拜託支共快撚啲踢走香港

國師必推！

熱狗要出黎選，未係到做小動作囉。

佢捕風捉影借啲2屌泛民果時
真係好怨婦feel
直接skip post

真心過左雨傘同2016都仲未醒真係唔配有民主

#chinazi
比外國和理非儲氣
建立反共思想
唔反對同中國開戰/針對中國

71佢屌梁繼平果陣我心諗洗唔洗屌得咁大力，而家諗返如果無及時拉住佢成立大台，都未必發展到今日

係呀
留唔留守我到而家都唔知邊樣好
除罩真係on9

希望政治

其實鳩烏團係點成立？邊班人做？感覺有啲煩

熱狗淨係反骨都係死罪啦，意見不合未 分道揚鑣囉，唔駛日日係度唱架。

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

點睇民間記者會？

好心尊重下國師啦 成日屈人痴線佬食左藥未

我信陳雲

但我地都要保持行動

畀人地睇我地決心

唔可以鬆懈

無錯，陳雲都無話要停落黎

818其實泛民就已經好想未成事先收割成果，偷左be water個概念

仲話完勝

真係好嘔心

到時中共咪會9up一國兩制去左新高度

沿海城市東莞咁都負債百億 內陸真係唔敢想像

好文要睇

聽聞係佢搞
上fb search香港自治行動
818話唔出，結果818真係少咗美國旗

唔係嶺南咩

推畀更多人睇 希望多d人可以試下理解佢講既野

係
我有識人做開旗手
陳雲一話唔去就成班無去

但起碼都係700萬人選出黎，起碼佢要向市民交代，如果唔係下届席位就不保。
唔會好似而家特首咁懶得理，因為佢要交代既人唔係我地

兒登都仲大把人講緊有食藥冇食藥
公道?
由6月開始到而家
教識一批人唔好因人廢言已經好難

係嶺南
唔係佢搞講座賣書賣其他嘢個會點交租 批評果班人平時係咪吸風飲露

我覺得佢講野係正常好多，我為我一直睇佢 fb po 笑佢派膠而道歉

二手書店仲有

818個日收割味好濃烈
急著想開始做選票工程
測試緊兒登同tg
幾時可以開始講血債票償

其實係，大部份都係聽陳雲講先舉

而且自治行動仲支援緊流亡義士

佢有時會示範埋佢點樣思考/分析問題，好值得聽
而且可以現場問佢問題

真人係nice
利申:舊學生

oh sorry my fault

願更多人可以認同國師嘅睇法
雖然我自己都未完全做到，例如主權懸空論

共勉之

其實陳雲網上神神化化係想吸引大家嘅注意，令佢嘅理論同思想可以廣傳。例如本土同城邦呢啲詞彙多人講之後，就可以令佢地更易理解同接受佢嘅理論。此為無權無勢者宣傳政治思想嘅方法。

而且陳雲最終要做嘅係復興華夏文化，以文化建國。佢所做嘅所謂神化嘢其實符合佢宣揚嘅右翼思想，而且佢本人都話係受到上帝感召先至會搞本土/建國運動，所以我唔覺得有咩問題。

做咩咁多post講陳雲美國

sor 禁錯負評

國師

推
我唔係同你講笑
這裏有國師
這裏有力量

國師係國泰一役突破風火輪效應

71衝垃圾會是香港霉足22年以黎最熱血的一次反彈

我覺得用赤子之心去形容會更為合適

其實好多行動派都係睇開陳雲，好多人都想真正還佢一個公道

Push

國師一人之力用智慧agenda setting將香港放係中美議題到

有無懶人包？果幾日唔係香港無特別留意

果陣感覺到香港人開始醒了

香港只要有國師
人人都是智人雙全
自由鬥士

香港會勇武起來

上個禮拜國師有提到佢將消失人間要好好珍惜

點解陳雲次次出鏡都好正常
但返到Facebook 就斷L曬線

陳雲：解決國泰航空被中資侵蝕問題。

慢慢睇

個人推斷
真係重病
食藥吊命

好撚勁

唉
無左國師唔知有無人接手

好似維穩文,勸人冷靜唔好升級咁

同埋呢兩個月俾左好多希望大家

屌你老母
你有冇腦？

或者係衝破左好多大眾自我設限

唔係希望
係每一步都中

#ChiNazi
#SayNoToAuthoritarianRegime
#SayNoToHuawei

真係好笑,你問我有冇腦
而家一個訴求都冇達到過,打哂飛機咁9月美國會解放香港

又唔好咁快送上神枱住 唔係又好似我地係度做神咁

雖然講大局真係好中

因為美國正式介入，如果有人出事會令美國陷入尷尬場面，勇武抗爭陳雲5年前已經講緊，佢屌文化監暴同泛民維穩又俾你地話分化，唔好因人廢言啦

2014年post

陳雲：旺角陣地不見，留駐的人變成流動的人。流動的人是潮水，每晚旺角來一次漲潮，累積幾日，潮水越來越大，終於淹沒和衝崩特務兵團的海堤。《道德經》曰：「上善若水。」李小龍說的Be water。
我覺得港共想滅亡，否則豈會如此愚昧？留着彌敦道陣地在耗日子，豈不是很好嗎？

所以近期既活動就算有衝突 我都係覺得小打小鬧係好過大炒一鑊

始終個勢係我地度 今次唔同雨傘

今次外國出曬聲 特別係龍頭大佬 美國

唔該你啦,我幾時因人廢言,我幾時話過佢屌文化監暴,泛民維穩係分化呀?
係你地擺佢上神台,其他人講句野唔岩你心意就屌左先喳

岩岩開左個陳雲tg group，想大家可以集中討論佢既理念

大家睇完都要自己思考下

唔好意思,借一借位

[係咪咁撚鍾意俾人監控?]824!觀塘要人 824!觀塘需要你

屌你老母
我真係做文宣
唔撚得閒浪費時間你度
老憑教你野咩
你keep on啦

郁d屌我老母仲話做文宣,你慢慢j陳雲啦,神神化化

支持

希望多d人睇到 唔好再有勇無謀

無人 提 係咪等 死線 831

等9月復會

但好多人黎緊已經想衝

忍

岩岩開左個陳雲tg group，想大家可以集中討論佢既理念

白兵快入

If you have foreign passport, here is a template for writing to your parliamentary representative:

Dear sir/madam,

I write to draw your attention to the situation in Hong Kong, and ask for your support in sanctioning human rights violators here, and prohibit the sale of any crowd control items/weapons to the city.

Since June this year Hong Kong police indiscriminately fire tear gas, rubber bullets, bean bag shots at protestors, civilians, journalists and paramedics alike.

From June to August 2019, within just three months:

The police fired tear gas inside indoor subway stations.

The police fired tear gas in housing estates and into elderly homes. Tens of thousands of civilians including babies, children, elderly, pregnant women, journalists were injured by tear gas.

Dozens of people were injured by rubber bullets or bean bag shots. A first aider and a teacher have lost their eyes.

The PRC government breached the Sino British Joint Declaration by mixing Chinese personnel into the Hong Kong police force to attack us. It also sent triad gangsters to indiscriminately attack civilians on streets and in train stations. On 21 July hundreds of triad gangsters indiscriminately beat up civilians on streets, in train stations and inside the trains in Yuen Long. A pregnant woman got beaten up with no mercy. On 11 August, Chinese government sent gangsters from China to attack civilians with knives on streets in North Point.

We now live in Hong Kong. How will you protect us? Will you support sanctions against such human rights violators under the Global Magnitsky Act (or under its local equivalent), to deny their visas and freeze their assets? Will you support measures to prohibit the sale of crowd control items /weapons to Hong Kong?

Best wishes,
XXXX

正喎！

你試多次？

咁好嘅嘢咁少人like
要推下

正氣師快入

B612 中堅快入

的確係好有料
in Cloud Chan we trust !

陳云根話永續左基本法, 中共就會守約, 自然一國兩制可守
WTO 堆約佢都唔守, 但教徒們就深信根叔所言相信共匪俾面根叔一定守約

呢到有巴打答到你

連deep state 呢D 冇得prove 同disprove都拎埋出黎講, 你對根叔已經變左係信仰, 其實你知唔知trump 既女婿係Jews, trump 任內亦將駐以色列大使館搬去耶路撒冷, 咁trump 係咪又係你講嗰堆猶太資本
反錫安主義唔係陳云根第一個人玩, 俄佬玩過, 納綷德國亦玩過, 又係話佢地大搞資本主義, 破壞各地文化
世界上無一個經濟理論同社會政策係完美, 但以傳統文化滿天神佛去戰勝現代經濟理論就同義和團心態冇乜分別

2014之後 曾經我唔相信國師 覺得佢真係冇食藥
但係呢次由六月開始睇住佢講嘅論述一步一步成真
我正式宣布我係雲粉

其他泛民都只係執佢口水尾 永遠慢幾拍先跟得上佢既智慧
可惜仲係有好多人寧願聽劉細良、hocc 之流廢up

睇陳雲要自己過濾一下內容
如果事件發展到一個樽頸位時，佢又聽到
神喻既話，參考佢意見係可以得新進展

而且佢分析世界局勢比較有睇頭，香港好多時事評論眼光叫係局限係香港，一係中港關係
反而陳雲主善用香港係國際金融中心既特點，主張大家將香港問題提升去國際層面去玩大佢

但起碼永遠都有法可守，有咩事可以大條道理抗爭，加上人權民主法案已經令人有信心

粉絲谷

如果你有睇黃世澤, 佢講既野都應驗得仲多, 特別係西柏林論述
咁你係咪做埋世柒粉
咁易做乜粉物粉, 俾人賣左都唔知發生乜事

香港政府運作問題同行政手法睇劉細良就好

但一升格到國際事件，社運玩法，甚至點樣去挑動民族情緒
陳雲分析絕對高佢幾班

很好的討論，輕輕一推

永續基本法變成只係香港同大陸立約, 變相架空中英聯合, 大陸違反諾言都只係破壞國內憲法, 國際冇ground 出聲
香港國際地位基礎係基於中英聯合聲明呢份擺左去聯合國既國際條約, 美國立人權民主法案就係建基於大陸違反中英聯合聲明而唔係基本法
將原本國際條約偷換成國內憲法就係根叔高明之處

一有陳雲兩個字就無人睇..

你淨係識話被人賣，賣左乜你又唔講

永續基本法, 破壞作為香港憲政基礎既中英聯合聲明仲唔係賣, 好彩嗰穫賣唔成西方國家先仲有中英聯合聲明呢個ground 去出聲
根叔仲話要靠老解聯防香港, 制衡美國, 你唔係又唔記得?

我睇完你段野真係笑到收唔口
仲係咁講冇得證實既deep state 同美國政府特使, 呢D野你用黎說服你D 教友就得, 對外人冇用...不過好彩美國啱啱揾左個特使whatsapp 我話根叔個秃頭冇得救, 咁你又信唔信?
真正夾美國政府做野唔止你枝美國旗, 由Sing Hallelujah to the Lord 開始, 到肥佬黎見pence (pence 仲表揚大家唱呢首歌) 再有好多人例如Kyle Bass 不斷施壓, 望個世界望闊D, 唔好以為淨得你個根叔有功勞

將自身文化散佚歸咎財團同某類經濟理論只係推卸責任, 因應科技同社會發展文化必定會有所改變, 保唔保留某種文化係基於平民自己共識, 你同根叔就話要整堆滿天神佛對抗, 你當自己打緊AOM呢隻舊game?
不過你最正既地方係呢一句"再講一樣啱嘅嘢比錯嘅人玩過好似就等於嗰樣嘢係錯咁 ，呢啲完全唔係理性討論" , 為左撐根叔連反猶主義呢個國際禁區都撐, 呢D係咪你地所謂既現實政治?

//你偷換概念到仆街， 你解釋下 修憲永續基本法解除2047危機 點會係破壞中英聯合聲明而唔係強化條約對香港人嘅保障//
香港同中共立約永續基本法, 只係一條國內條約, 冇國際約束力, 同時亦代表香港向國際社會表示香港問題再唔係國際事務,變相override 左聯合聲明, 並根據基本法承認中共宗主國地位, 咁既implication 你唔係睇唔出?

//同埋條約係死嘅， 實際嘅權力制衡先係生嘅， 遊走中美之間做亞洲瑞士根本比歸美更加好， 最終嘅終點點都係獨立， 但係喺唔想攞槍炮出嚟打仗嘅前提先中美共管下獲得完全自治等支爆再自然獨立係更現實//
咁你呢段完全defeat左永續基本法既purpose, 咁即係永唔永續都係偽命題, 最緊要拳頭夠硬, 遊走中美食兩家茶禮聽落好似好好, 但喺中共唔會守約情況下根本唔現實, 施漢諾親王就係瀨野既好例子

如果義士跟左根叔呢招, 我地已經成為世界公敵
好彩香港人有智慧冇信到佢

呢招我覺得好，而家D警察同SS有得揮

你咁都唔係偷換概念？

幾乎所有外媒都係用示威者舉美國旗同唱美國國歌加以論述，制造輿論，最後制定議程。

我們就是要多一點黃世澤、陳雲、雲海 的行動謀略家，中間多一個田少、沈旭煇等藍絲做協調。
香港才有機贏世界第一極權國家。
不要分化，

中共思想 #留島不留人

陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法，不應該一個一個的辭職。八月十六日，該公司的行政總裁（CEO）何杲（Rupert Hogg）及顧客及商務總裁盧家培辭職。高層辭職保住下屬也許是出於善心，但政治觀感而言，看來這令到事件的公義更難彰顯，只是令外界覺得中共得逞。這件事有普遍的政治影響，並不是一家公司的事。我將事件的性質和解決方法講出來，希望航空界的員工及工會可以考慮。
一、事情的性質：中共干預自由經濟內的企業自主。這是中國將社會主義的政企不分的一套體制搬來香港的自由經濟世界，如同逃犯引導條例一樣，是要輸出社會主義經濟霸權的做法——你的政治立場，決定你有無得開工，而不是你的專業能力。香港私人企業如果接受中共交出人事資料或解僱政治示威員工才可以在中國營業，這是用黨委的一套來入侵外國企業。
二、破壞國際航權安排。一家航空公司可以經營中國航線，是由於幾十年來的國際航權安排，現在據聞中國用政治原因來威脅取消，是干預國際航權安排。中國加入國際組織而肆意妄為，國際社會必須警惕。
三、解決方法：從受政治威懾的航空界員工而言，可以投訴國際航空運輸協會（IATA）等國際組織，及要求國際航空工會之類的組織介入，並且一定要向美國的貿易談判代表團（負責人是Robert Lighthizer）正式提交投訴，舉報中國干預香港的國際航班協定及干預在香港的外國私人企業的內部運作。如果中國這次干預得逞，香港及國際在香港的私人企業將遭受同一模式的打擊，這正正就是美國貿易代表團最懼怕的事。一旦美國貿易代表團將是次國泰員工事件納入貿易談判關注的項目，員工的就業就安全了。
我認為香港的私人企業，應該借助是次時間，將香港受中國政治干預企業的情況告知美國的貿易談判代表（必要時可以要求美方守秘密），使到香港的企業自主性得到足夠的保護。
中國又一次準確地犯錯。香港人如果識得把握機會，可以將香港的個案送交美國貿易代表Robert Lighthizer處理。
這種國際關係知識和策略，香港恐怕只有陳雲懂得和夠膽提出。即使當作是國際視野，各位也應該廣傳此帖文給朋友閱讀，裝備自己。
（圖片來源：網絡）

You are right,
防人之心不可無。
請指出第二至十個要防的人，
以免巴打落入佢地陷阱

推呀 陳雲雖然有時講野小氣，但絕對睇得透

推上熱門

熱過一分鐘既

推下先

[心痛] 如果你沒有要贏的決心，你不配擁有民主。

無左國際間介入會好蝕，前蘇聯加盟國就係呢個情況，要到蘇聯倒台先翻生。

又係熱狗抬佢出黎。

唔洗太勇，保持熱度就得

終於見識到屈熱狗黨。

不過熱狗反骨就一早見識過。

原來三毛嚟 直接block咗佢算

嶺大，唔係樹仁

人權法係好有用
取消政策法更加有用
不過到依家都未通過 所以政府仲未知死

其實黃世澤同陳雲雖然互相好撚唔妥, 但係佢哋嘅思路根本就一鳩樣
同樣喺靠國際嘅威力
同樣睇到全球都想消滅支那共匪
同樣都主張香港倚靠英美在國際社會立足
唯一分別就係世澤覺得中共係七頭 陳雲覺得共匪智商仲有得救

lm

剛剛買哂城邦論1，2 有排睇了

堅持就有希望

睇黎你既世界觀真係得根叔寫既野
睇你段野以為舉左美國旗, 美國突然醒覺要支持香港抗共
同當年對日對德開戰一樣, 美國佬不嬲係準備好晒D 野(睇下佢地朝野兩黨籌備左幾耐, 仲不斷見唔同香港人) 跟住等一個契機出手, 無可否認根叔係提供左契機, 但講到制定議程就吹大左好多, 運動未成功就唔好趕住拎credit

另一個係沈旭暉
佢同陳云根既上線就係葉國華
呢度D 教徒或者中學雞唔識葉國華係乜野人就google 下

所以正正要逼中共守聯合聲明而唔係轉移左去所謂永續基本法

你點逼？英國佬要幫幾年前都做左啦
永續基本法係可行，因為法例寫明可以修改，加上而家係普選立法會先真正解決到問題

唔駛為陳雲抬轎，始終香港係資金集散地，有呢點你阻唔到鬼佬介入。侵哥介入香港個方法最直接，中共攪香港佢就攪中共。

你仲未明白永續基本法既implication, 你睇清楚修改基本法程序同involve 既party , 你唔好答我支持左永續基本法咁耐唔知個程序, 同埋永續時你改唔改埋第廿三條同第十八條, 定你諗住永續左再算?

你再諗下修改左基本法五十年不變字眼但聯合聲明冇改到, 呢個承諾仲算唔算國際承認?

陳雲個講法初初聽係幾好，但西藏有版你睇，中共一日唔收皮，一日無運行。

仲有唔係侵侵is watching，出左老解十世。